有無球員係反雲？

印象中好似得

韋拉

henry